發現迪士尼抽飛有個BUG

如果你唔想你D 同事/朋友中既話...
可以幫佢申請多一次

點解迪士尼會犯咁多個錯誤?
如果唔係..係咪代表我可以申請100次

Filter , 完

點filter ???
佢講到明重覆申請就cancel..
咁用咩去界定重覆?

五毛出現